{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045738",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1085373?place[place_type]=GID&place[gid]=1085373&place[latitude]=37.2184344901&place[longitude]=126.5759039743&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 바다와소나무 펜션"
    },
    "text": "海と松ペンションは火災の危険性があるため、個人火器の持ち込みが禁止されています。 客室はオーシャンビューで素敵な風景を鑑賞することができ、ウッドインテリアで落ち着いた雰囲気を作っているので、皆にとって良い憩いの場として知られています。 美味しい料理も味わえるペンションです。 また、様々なアクティビティ施設を備えており、家族や恋人と一緒に楽しい時間を過ごすことができます。 しかし、入室と退室時間を必ず守らなければならず、客室と周辺施設の毀損や紛失に対しても責任を負わなければなりません。 客室内での喫煙は禁止されているため、他の利用客に配慮する必要があります。 予約の際に二重予約が発生することがありますので、気をつけなければなりません。 子供や青少年は両親と一緒に予約して利用しなければならず、ペットは入れないという点にも注意しなければなりません。 屋外プールやカラオケ、フットサル場もご利用いただけます。 駐車スペースもありますし、入室と退室の際にピックアップすることもできます。 ペンション周辺にはバンアモリ海水浴場、タンド港、ユリ島博物館など様々な観光地があり、楽しい旅行を楽しむことができます。 全体的に9種類の客室があり、人数に応じて予約できます。 チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数がいる場合は、追加料金が発生することもあり、IPTVとWiFiを提供しています。 プールは午前10時まで利用でき、カラオケは午後10時まで利用でき、フットサル場も利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "海と松ペンションでは何が禁止されていますか？",
            "answer": "個人火器の持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "オーシャンビューで風景を鑑賞でき、ウッドインテリアで落ち着いた雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクティビティ施設がありますか？",
            "answer": "様々なアクティビティ施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室の利用には何を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を守らなければならず、毀損や紛失に対しても責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内での喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約の際に気をつけるべき点はありますか？",
            "answer": "二重予約が発生することがありますので、気をつける必要があります。"
        },
        {
            "question": "子供や青少年の利用には何が必要ですか？",
            "answer": "子供や青少年は両親と一緒に予約して利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットは入れることができません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "屋外プールやカラオケ、フットサル場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "バンアモリ海水浴場、タンド港、ユリ島博物館などがあります。"
        },
        {
            "question": "何種類の客室がありますか？",
            "answer": "全体的に9種類の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は何が発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールとカラオケは何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは午前10時まで利用でき、カラオケは午後10時まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 492
    }
}